不分和勇，入左黎先，攞番國際輿論又唔駛不反對通知書

我見出面post話國際輿論輸緊，而我見twitter/facebook都開始多人指出暴力畫面黎指摘我地

而今晚連燈和理非勇武又會互屌互割，
係合法遊行比打壓情況下，二百萬人遊行好似已成絕響。
無錯，身邊有好多和理非都仲會出席，但不得不承認人係少左，始終有法律風險，個人負擔
而家走個時又比警犬挑釁，難免會少幾十個手足
而且我想講和理非徹退路線係前線用血黎鋪
係武力唔對等情況，但我方提升武力就輸輿論情況
下，我地好似入左死局

但其實我覺得我地和勇都有樣野可以一齊做
就係食飯

係人都要食飯，不分和勇，顏色都要

咁我就唸我地係咪可以
一齊懲罰黃店,

就好似人地嘈我地都係靠實際畫面，咁我地係咪可以一齊去排隊支持黃色店舖呢?做番張實際畫面/片段比外媒睇呢?

姐係咁，我知大家係得呢到，都會用黃藍商店list,但假如…我地集中dd，集中一兩間店舖?

姐係好似我地夾一日，2百萬人幫襯渣哥
(本人同渣哥冇利益輸送，只知佢老婆係譚小環，係港姐)，

咁張相就會好跨張，同時可以引番國際輿論，令外國人好奇，亦可以令一眾受驚和理非出番黎(我唸7婆唔會出條法例話排隊食飯犯法掛)

之後再夾另一日一齊幫襯驅逐藍校長嘅新景園個d咁，做到支持學生就車水馬龍，相反就門可羅雀

一黎可以令支持示威者店舖更堅定，二黎大家都知藍私係利益行先，令藍店，中間騎牆派都為利益支持學生

正正做到令支持者更堅定，同時吸納更多人支持

我唔知得唔得，但我想贏，我想和勇一齊煲底見

歡迎大家討論
另多謝提供19BIE 巴打爆買日啟發

除左懲罰黃絲，仲有好多方法可以用

呢場抗爭要贏一定要學識剛柔並用

巴打所見略同，我都認為我地唔需要為對家做太多實際場面抹黑我地

［點都出］政府反對司法覆核蒙面法理由之一：有效阻嚇及減少「暴力」

「認真」各位手足 借東風啊！！！

麻煩幫手推

我個人認為三罷必先成立工會，同籌組罷工基金…

蒙面法不適用於排隊食飯掛

我地要既係做啲形象工程
例如全民捐血、全民義工等活動
解除返政府既抹黑 順便交返個波比政府

呢場抗爭要贏一定要學識剛柔並用

係，當黃背心，日本學運，為我地埋下血的教訓，
而不停有人提我地要剛柔並濟，我地就要洗洗形象

多謝巴打教我開台，再幫我推post

藍天使說：等位食飯排長龍無罪。

條龍排幾個黨鐵站我都冇計

我見有tg gp,但始終唔多人

推

推推推推推推推推推推推

唯一取勝方法就係我哋企返喺道德高地
和理非要全面進場

呢到呢幾日係勁多五毛搞分化 建議手足暫時唔好上連登住 冷靜下先講真 去twitter做文宣好過喺呢到睇post留言

利申: 勇武和理非永不割蓆 齊上齊落

10月10號
18區開花，將有18間幸運店鋪受惠。

然後每區每星期一間

我地不分和勇，一齊排隊食飯

係，所以我地更加要一齊開飯

我地係咪應該各自地區tg gp討論下?
我拎渣哥做例子在於佢多分店